澳洲大學選擇

細佬我我家下手頭上有幾個offer
有university of south Australia,university of curtin
University of new castle 同埋uts In search

小弟就諗住讀nursing 既

我見到south aus 升bachlor 既要求低啲但下個月中要去到澳洲
但new castle 就高啲 你升大學果陣ielts要全7

唔知各位巴打有咩睇法

Lm

Push

依加仲有Griffith college 可以揀

Unisa/uts啦。其他好悶，人都唔多隻

不了 寧願出去讀

其實依2間都好撚難揀

有八大一定揀八大先
Griffith淨係出名讀hotel

讀書要攞牌ielts都係四條七(oet四個b)所以如果foundation上bachelor都要ielts就睇你自己有無能力考到 ielts 有validation以前係兩年有效所以讀完/臨讀完都係要考過
你講果幾間都唔熟比唔到意見

p.s 八大alumni

Griffith有醫院 所以實習都不錯

但要係短時間內拎到全7有啲難 我得writing 同listening 有7

Griffith and UTS nursing 聽講都唔錯
升u個陣唔一定要 ielts 全7，無嘅話好似可以讀英文班代替
不過grad 之後 register 就一定要有

唔知其他state，不過依家 NSW 所有 public hospital 講到明唔請 international student （請晒 local 先 consider overseas...) , 所以搵工唔易

BTW 唔好簡 Newcastle ....a frd studying nursing there doesn't have a very good experience

lm

New castle 好似仲貴
但griffith係queens land